唔敢出黎既人，打個電話可以嗎？

雖然大家都未必係該國國民，但係如果大家一齊打去領事館求助，我相信領事館點都會report返比個國家知，會有當地傳媒報導

大家可唔可以一人打一個電話過去，以最無助既方式求助，香港人正面臨被攻擊及屠殺？唔係危機，唔係可能，已經係事實

打個電話去，完全無成本無危險，唔會被秋後算帳，唔會有人知，出唔到黎既人，可唔可以盡你既能力救香港人？

可能唔work，有無其他方法可以比所有人出一分力？

List係公海copy，好似話五點收工，聽日大家一齊打去求助

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

香港人報仇

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大

推！

打！

tui

我知人地唔會受理，但我希望可以將依個咁恐怖既事實赤裸裸咁傳比外國，你見到有人比人打，你可能怕，可能唔知咩事，所以唔幫手，但如果有人直接向你求救，你可能會見義勇為，因為你無藉口唔幫
尤其是英國

如果大家覺得有用，請幫手宣傳同推，如果覺得無用，請幫手諗下有咩方法可以令唔敢上戰場既人幫手
我知道已經有好多任務可以做，但係Twitter我諗外國已經睇到盲目，而且只係當新聞咁睇，直接向國際求救效果可以好唔同

請打去領事館向國際求助

請11月13日一齊打電話求助

香港人要靠自己，但係有外國幫手可以事半功倍
尤其是英國

推

Agger
仲有加拿大

推 打左雖然未必有用 但係點都好過冇

英國打左
要真.外國人先得
其他應該都係一樣

推？

正評既可唔可以幫手推

黃既有好多
但敢出黎仲要上前線既少之又少
可唔可以所有黃既都出一分力
幾百萬人，真係要輸比幾萬人？

已經唔係人道危機咁簡單
要用武力攻入大學，荒謬到我唔識講

救救香港人，救救中大學生

如果有新聞報導，有過萬香港人打去領事館求助，你係外國人，你會點諗？一定好大衝擊
大家可唔可以再一次喚醒國際？

推! 打完俾嶺事館打去所有大學大專!

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

報警話見到某條街有好多黑衣人仲實際啦
真正分散_ _

遠水不能救近火

Push

push

又得

有bc打過去可以點同佢講？

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

拉

人身安全受威脅
求保護

好似721恐襲咁..

up

人數夠多的話，可否做文宣？
小弟無任何相關技能，有無認同既手足可以幫手

Pish

人不在中大打去有無用？

可唔可以做文宣，大家一齊打去求救？
中大同學真係用生命去扺抗，可唔可以救下佢地

聽日辦公時間就打

多謝你

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

今日打

係未打比佢話佢知發生緊咩事就可以...？

表達你生命受威脅
好驚之下求助，但唔知可以搵邊個

打

我入美國公民，打過，只得錄音

試下其他

今日打，一齊打

英國都係得錄音..講咩係未想了解下簽證既事..

Thank you brother

唔好意思，今朝去左暴大嗰邊，岩岩先打左去英美大使館，以下係回應

英國大使館：會盡力令英國政府人知悉事件，會向在港英國國民提供支援，BNO則愛莫能助

美國大使館：會向在港美國國民提供支援，若想對美國政府表達意願，則建議填寫於我們網頁的表格

基本上兩者回應相似，就係幫你唔到咁解

可能唔夠人多，其實知道係無實際效用，只係想make noise
零星幾個call佢地無乜反應係正常，但如果有大量成千上萬好似難民咁求救，效果會好唔同

其實答我嘅係接線生，一般無咁易接觸到大使，所以佢地都係按本子辦事

BTW，英國大使館嘅對答比較人性化